關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

由於而家討論派口罩，所以以下內容只考慮戴唔戴口罩嘅感染機會，其他例如家居傳播/氣溶膠/糞便等等不納入考慮範圍

有人話廢中廢老無罩戴又易染病，咪更容易社區爆發，最後傳埋畀手足
首先無論佢哋戴唔戴罩，佢哋受感染機會都係特別高，原因係生活習慣，衛生常識等等。就算佢哋有一百盒口罩，我相信對降低社區爆發嘅機會大得去邊
其次啲廢老戴下除下，用完唔洗手，就咁拉低去下巴，亂咁掉，摸完口罩又周圍摸等等，如果個口罩上已經沾咗病毒，根本所有廢老戴同唔戴都係無分別
當然有罩總比無罩好，但當你資源有限，自然就要好好分配同效益最大化。

而我相信手足們大家都識點戴/除口罩，基本上出街有戴口罩會受飛沫感染嘅機會已經好低，所以派口罩畀手足無疑係最直接最有效防止手足染病嘅方法
與其派畀啲潛在傳播者廢老嚟防止佢哋有病時周圍噴
我寧願派畀手足用嚟防止畀人噴而染病

再簡單啲嚟講，我用下面兩張圖做對比

當然啦，當社區出現大規模爆發，就算我哋有幾好裝備同注意清潔都好 我哋染病機會都係會大幅上升
但要知道出現社區爆發嘅主因從來都唔係夠唔夠口罩用
主因係染病嘅人不斷落嚟之餘仲要有大量無腦藍絲幫手播毒
畀口罩佢哋根本唔會高效降低社區爆發風險，而既然社區爆發已經出現同加劇，因此我會推薦口罩應該優先派畀手足

最後，我無意指責任何人之前點派罩 亦都無意思
只希望大家將派口罩嘅效益提升，同埋手足少啲機會染病

藍絲？死光就好

自推

隔離post嗰千幾個負皮嘅人去咗邊？

特別認同第二段
好多廢老生活習慣，衛生常識都好差
戴下除下，用完唔洗手，就咁拉低去下巴，亂咁掉，摸完口罩又周圍摸
根本係浪費咗個口罩

仲未講有啲廢老明明自己夠但見唔洗錢就拎

好似台灣咁
自己人夠用安全先救其他人
有口罩派都派比手足先

特別想提嘅係 銀髮手足都係手足
只係唔想浪費珍貴嘅口罩比廢老
懵盛盛一路拎黃色口罩拎唔到就鬧又唔鬧政府嗰啲

藍絲死清光

我仲等緊人入嚟屌柒我

政事台無人睇

推

正評不解釋

無人夠膽討論

p牌都肯幫我象徵性推下post
其他有獨立思考嘅連登仔呢？

藍絲死光就好

根本就係
咁想派嘅話 手足夠口罩先再派俾藍屍囉
而家手足唔夠仲要同藍屍搶口罩

你唔學另一個po走去屌柒人先，邊個會得閒屌柒你

你講得啱
所以熱門多引戰post都係連登仔一手造成

其實有冇諗過如果我哋剩係派自己人，先反而有誘因令藍絲投誠
而且我真係唔見得有幾多藍絲收完口罩可以轉到黃

幫到10個手足重要，定爭取10個藍絲變黃重要？

認同只派俾手足

入嚟幫你推的

太對了

英雄所見略同

又一件大愛左膠

咁樣標簽咗人又唔好
大家同路人，希望佢明白我諗法

派比廢老都唔知為乜

佢地收完，聲都唔聲繼續支持民賤聯

Won’t ga la
Beg u guys Ng Lun ho 再癡撚線

畀佢哋真係浪費晒啲貨

無人想知你支持唔支持，你自己有口罩咪中意點派就點派

不嬲都覺得口罩係手足優先

依家擺明政見行先！
當日支持蒙面法嘅廢老全部死不足惜！！
唔敢戴口罩嘅和理都係！！當日肯日日戴口罩，點會今日屋企無！

啲錢人哋架，唔好呼籲人抵制藍店呀
個腦人哋架，你理得人支持黑警

on撚柒鳩

啱呀，想攞著數起碼叫返句黑警死全家先

多謝你推唔到都留言
你已經比好多連登仔優秀

以為你派

訓左冇睇

721 831 101 中大poly 新屋嶺
有幾多廢老轉左黃？

睇嚟巴打好缺口罩sorry誤導咗你

好失望等咗半日都無人入嚟討論

你寫明杜汶澤三個字
即刻大把杜教主教徒同左膠大愛同你討論啦
不妨試試

推比杜生睇

派俾廢佬正on9